9月14日行山

今個星期六(9月14日)想去鹿巢石林行山，散下心。
暫時得自己一個，有冇人有興趣一齊去？
始終未行過，而且自己一個去比較危險
有興趣去可以聯絡我 tg id: @pianostreetwkout

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一定會去